港共或動用《緊急法》期待手持美金同午餐肉就有西屌既日子

緊急法又好, 解放軍又好,200知流浮山刀手又好,戒嚴又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使講

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

重頭戲 美金就一定係必須啦
無論任何時候都通用既貨幣

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持美金同午餐肉就可以有西屌的日子

1

樓主分條女比我屌

換美金啦 屌

我等買平樓

仲買樓係咪on9

足隹!

買緊午餐肉了

買完負家產 跳樓都唔掂

買樓嚟跳

仲唔換美金 你死撚緊

有餐肉有閪屌。

咁耐歷史，過曬期未

樓主連世界末日都唔洗怕了

來吧

用埋<< trade with enemies ordinanc>>宣佈美金為敵人貨幣，你手上d 美金一見光即充公。

夠疆試下

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

條友想買樓想到痴咗

正呀

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

來了